人大左 已經唔想留cm

以前仲細 10零歲
一直想擁有高登ac
因為好笑膠post
高質改圖
自己都想成為一份子

不斷努力搵ac申請
後來慢慢低質左
黎左連登

慢慢踩上奴隸之路
我先發現 其實一個人毒下仲開心
慢慢已經唔想留cm喇

做個睇到加密既cd-rom已經好幸福